1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функция нам нужна чтобы упростить код и чтобы мы меньше писали одинакового кода
2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Аргументы нужны для того, чтобы сделать функции более универсальными.
3.Что такое оператор return и как он работает внутри функции?
При вызове оператора return в функции её выполнение прекращается. Указанное значение возвращается в место вызова функции.